[年經] 入境處超級足球聯場 巴塞羅湖 VS 皇崗馬德里

仲有咩口岸隊

落馬洲銀河

香 港 國 際 機 場
羅 湖
紅 磡
落 馬 洲
落 馬 洲 支 線
文 錦 渡
沙 頭 角
中 國 客 運 碼 頭
港 澳 客 輪 碼 頭
屯 門 客 運 碼 頭
深 圳 灣
啓 德 郵 輪 碼 頭

現時有呢十二個口岸
原來唔係叫皇崗

中港城歡樂組